[繼續吹] 唐詩詠升格人妻？蕭正楠爆料：唔出奇！

藝人唐詩詠今年被指有新歡「教育界王力宏」陳思銘，剛巧她與蕭正楠、黃翠如夫婦開聖誕派對時，「預告」明年做人妻，連老友蕭正楠亦笑言：「唔出奇喎！」

唐詩詠在聖誕佳節約埋剛爆出秘婚已久的蕭正楠、黃翠如夫婦、C君與DJ女友黃天頤等開派對，並在Ig貼上四個女仔的合照，留言：「多謝你哋嘅愛，願所有人都幸福，下年呢個時侯，就變成有三位可愛人妻嘞。」留言一出，網民立即估詩詠明年有喜訊，但至截稿前她還未回覆。

唐姨見身邊一個個嫁哂，係咪恨嫁恨到癲？

又係到扮有人要